工會係時候比壓力黑心商人

上年有咁多工會 唔罷工唔緊要
但而家希望出聲
唔好等員工被自願參加驗DNA
既然講到明係自願
公司就唔撚應該要迫員工去驗
黎喇工會們
發聲喇
今次齊心就事成
搞大佢 唱衰大公司聲譽
齊心就冇人怕d屎忽經理
揸住雞毛當令箭
好似百佳咁
我唔信誠哥有落Order迫員工驗
大公司應該會為聲譽放棄d On9經理

工會們
收左會費就幫手維護會員呀

工會

各界別工會

防止被”自願”